「反雲」運動升級！廠迷竟用飛機拉橫幅

自從阿仙奴以2-10的總比數，恥辱的被拜仁從歐冠盃中淘汰出局後，槍迷的「反雲」運動大有愈演愈烈之勢。要求雲格下台的橫幅，充斥著阿仙奴球場內外。不過，單純的手舉橫幅，似乎已經無法表達槍迷對雲格的怒火了，如今有球迷便推出了新的「反雲」方式。

根據英國《每日郵報》、《鏡報》等媒體確認，阿仙奴球迷正在籌劃新一輪的「反雲」行動。一個「反雲」的阿仙奴球迷組織在網上展開了募集資金「反雲」的活動，他們計劃籌措3000英鎊，聘請一架飛機拉著雲格下台的橫幅，在阿仙奴比賽時飛過酋長球場上空。目前，他們已經募集到了2270英鎊，距離3000英鎊的目標，已經非常接近。

該組織在活動頁面上聲明：「我們籌集資金用於抗議雲格，資金將用於製作橫幅等，我們要求雲格從阿仙奴主教練位置上離開。他再一次讓球迷們失望了，這種年復一年無緣爭冠的成績，已經讓人厭煩了。」今季，阿仙奴早早無緣英超爭冠，並且已經從歐冠盃中出局，目前兵工廠能夠爭奪的冠軍頭銜，只剩下了足總盃。

值得一提的是，飛機拉橫幅抗議主教練的行動，並非槍迷首創。此前，莫耶斯執教曼聯時代，紅魔球迷便成雇飛機，拉著「錯誤的一個，莫耶斯下台」的橫幅，飛過了奧脫福球場上空。現如今，阿仙奴球迷準備用同樣的方式抵制雲格。

成班反骨仔

爺爺用高射炮打隻飛機落黎

學埋獌d野

反骨
有不敗奪冠仲想點

失禮死人咩

又係非常接近 球迷同個老而不一樣
險飛系列

好唔和諧